未訓既手足全部入黎!!!

每次有手足被捕都會聯絡唔到律師
主因係無人知你地已經被捕
有d醒目d既會係記者面前大叫自己咩名
但無記者既話就...
為左盡量避免依個情況
用Iphone既全部馬上安裝Workflow
馬上安裝Workflow
馬上安裝Workflow
馬上安裝Workflow
之後跟足以下步驟一步一步setup

Step 1.

按製作捷徑

Step 2.

Search message之後按下傳送訊息

Step 3.

收件人就輸入自己信得過既朋友電話
最好輸入2-3個,以防訓著睇唔到
事前記得同人交代聲先
內容唔好唔好唔好淨係講你已經被捕
記得要留低你中英名全名及身份證number
記得熄左執行時顯示
按完成下方設定既icon
Step 4.

按加入到Siri
Step 5.

按紅色點錄音
記得唔好派膠set 任何口號
例如光復香港或時代革命
如果你個fd多得你條戇鳩唔少
最後右上角完成

係咁不幸被捕只要大叫
"喂,Siri"之後再叫錄音既指令就會直接send msg
出發前要set定同試下次work唔work先
希望唔會有人用到

Pish

為左試下得唔得同寫依篇教學
我send左百鳩幾個msg比女朋友
聽朝應該家變
唔好令我既犧牲白廢

光復香港

時代革命

推

睇落幾有用 推

推上熱門呀

好似幾有用

捉左點哎

901 機場見！

正 一陣試下
辛苦樓主

光復香港，時代革命！
902！903！

Workflow 俾 apple 買咗之後改咗名做 shortcuts，中文版叫捷徑

平時叫Siri 都唔係好有反應
又唔撚準
仲要班狗咁撚嘈 難搞

推 set左先

當買多份保險啦
最好就唔好用得到

Ching 無言感激

推上熱門同贏左係煲底錫我春袋可以嗎?

我會積極考慮

多謝

歧視an機?

721 831
黑警死全家

終於上左熱門
訓陣一陣見

好高質，樓主真心好人一世平安

無an機出唔到教學

任何方法只要唔使解鎖就有用, 推

Push

彈下得唔得？

Android等死

Push!

快d裝

推推推

推 siri

整完應該有link可以share？
btw推

set 個delay send gmail,

如每晚三點，
如果自己冇事，可以返到屋企，就關左佢。
有事，就scheduled Send, i m At Risk !!!

好似簡單啲。
不過，你要認得熄左佢。

兵荒馬亂次次發夢完連涼都唔想沖就訓
好大機會唔記得

推！

推有用post

👍👍👍

推呀

721、831

實用

<wechat> 發現最新監控系統

不如裝parachute
快靚正

推到全部人睇到

現場好吵窩

Useful

Workflow!

笑
但感激你

推
唔理Siri夠唔夠敏感 當做多份保障都好

Strong post

麻煩大家可以用呢個，求救拍片用，創作者有免費比香港人用架！！

出門前都同信任既人講低幾點返/幾點call back！ 如果無都搵人搵律師幫下手

個app改左名叫shortcut

手殘㩒錯負評
多謝巴打咁有心機整教學
幫推

推啊

Tui

集思廣益：如何防止「比鬼捉」

好有用，多謝巴打

必推，用Apple watch仲方便

推呀！

Push!!!

有用，推

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

幫推

巴打，點解佢仲要我確認咁on9?
要確認既話好大機會已經比人stop左

高質！

留名等錫春袋

多謝巴打咁有心

Workflow俾apple 買咗之後，改咗名做 shortcuts，變成預設應用程式

如果要用喂 Siri 的話，唔可以開慳電模式，同埋記住要係setting set 返喂Siri

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

push

要screen 向上先得

推晒俾全部手足睇

Wtsapp得唔得？

又an撚

又恰an撚

其實最好就每次出去同冇出既朋友講聲 12點/朝早要各報一次平安 又唔聽電話就搵律師
當然個朋友真係要搵啲熟既同有心裝在既 你搵個hea撚就算幾fd都仆街

加埋尼個得唔得

執行時顯示 果度唔好on就自動send

其實有無一d app係可以當日進入某個location時自動發送message？ 咁就可以事先記曬所有狗屋location，一去就觸發

好撚嬲呀！！！！！

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

RIP

正經post 無人推無人理？

多謝手足教路

推 即刻set左

直接裝既話好多人唔睇內容 小心有狗set陷阱...

Send 俾自己咪得囉

幫推 辛苦你

推暴佢

推呀！師兄唔好死呀

好人一生平安
推唔郁 義士be safe!!!

唔係有app 叫parachute 咩？